> Tilix是一款适用于Linux的平铺终端仿真器,它允许用户将终端水平和垂直分割,并使用拖放方式重新布置控制台.

# 快捷键

快捷键|作用
-|-
Ctrl+Shift+x|当前活跃窗口最大化或恢复默认大小
Ctrl+Shift+r|对历史命令进行搜索
Ctrl+Shift+q|关闭当前窗口
Ctrl+Alt+r|纵向切割当前窗口
Ctrl+Alt++|列出符合当前输入字符的命令(适用所有终端)
Ctrl+Alt+数字|多个工作区之间进行切换
Alt+数字|当前工作区多个窗口之间进行切换
Alt+下方向键|全屏模式下切换到其他窗口
